點睇共產主義國家防疫效果做得最好

俄羅斯，北韓，東歐各國，香港，澳門
仲有中國得返個位數字仲派專家前往各地指導防疫諗起都射

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

一句唔埋就鎖區鎖國 邊個夠你玩

證明民主冇用！

中國又贏

數字可控

五毛: 民主不可以當飯食

台灣？

支那: 民主國家全奶嘢，專制社會萬歲，共產黨萬歲